尋找的是你

3月9號星期六中午12點45分左右
東鐵線往紅磡方向第6卡最前果度門

喺我去做義工搭車途中見到你
唔記得你喺邊個站上車
你喺左邊車門 我就喺另一邊

我見到戴住耳機嘅你 黑色長髮留蔭
著住黑棉薄長外套 白針網中長裙
黑色中size皮手袋 無塗指甲油
粉間條白波鞋 米六高左右
casual得嚟帶幾分淡雅
感覺你係一個和善嘅人
唔知點解我就咁比你吸引左
可能覺得你會係一個好女仔

我第一次咁想去結識一個素未謀面嘅人
本來人唔多嘅車廂應該係個唔錯嘅機會
但我始終唔夠勇氣亦唔知應該點做

一個一個站過去 我不斷咁猶豫同掙扎
當大圍站一大班人衝左入嚟果陣
我終於下定決心打算問你拎ig 做個朋友
但相隔重重人海 唯有諗住喺九龍塘再行動

到左九龍塘,近車門嘅你先一部出車廂
我想拉近我同你嘅距離 但無奈隔住一大堆人
就算我快步前行 前面嘅你卻已經不見蹤影

喺呢一刻 我先真正咁後悔
點解自己唔勇敢啲 就算比你拒絕
至少都算係嘗試過
所以我決定開個ac出個post睇下係咪真係有緣無份

我唔知我呢個寫左2個幾鐘嘅post你會唔會見到
亦唔知你會唔會對一個黑衫黑褲運動裝黑鞋
戴住頂黑紅帽揹住背囊嘅我有印象
或者會徒勞無功 但至少希望可以嘗試一下
或者你可能見到 亦願意識多個朋友

你......看到了嗎？

找你老母

睇咗頭幾句覺得唔對路
有無勇士睇得晒

笑死

屌 我都係 我直接飛最底
個句你...嗎
起撚咗雞皮

你........變壞咗;D

一個毒撚想抄牌又唔敢嘅故事
重點淨係睇到「篇野打咗兩個鐘」

你知我對煙同酒不嬲都好高要求架

咁嘅垃圾po都要打兩個幾鐘

情境似
Words don’t come easy Fr.David